人生冇意義了

俾人鑽醒屌

鑽耳仔

開PO數+1

計黎做咩

智神

想知邊個係高汁會員 之前站務台有人suggest計正負評
有啲興趣想知 暫時最高汁係小爾 其次係男性絕緣體

勁

小爾係超勁

有木睇戲

因為純粹冇意義
冇咩點解

不嬲

一陣出

點解要叫智神

智障神

講啲呀媽係女人嘅金句就多正評

你做到

woo

要做其實唔難，但我想做啲有意義啲嘅事

加油